最強攻中 利vs鏝

古仔勁啲定迪布尼勁啲

年齡，位置都差不多

利申：利迷

古天奴全方位屌打kdb
你睇巴塞都買就知
kdb 應該同靴里拉 盧保哩d 垃圾差唔多level

普巴最勁

點撚樣都係kdb

靴里拉都垃圾？

kdb傳波屌打古天奴啦

唔同位

Agger

古仔連疤都睇中
美斯後人點都>>尻斬kdb

古囝踢緊翼

古>>>>>迪

睇數據啦屌

古仔for sure 啦

客觀講 兩件都勁 kdb傳球勁組織力強 但古仔有傳又有射 似打和

kdb 入牙狗車狗熱狗果3球都叫無射？

KDB唔講對李城薩克達果d世界波
淨係big6都有阿車熱比佢勁射收死

kdb 射都好撚勁,上面兩條假膠玩野者。有冇睇佢禾堡個期係右邊成日窄角度勁射,球速快撚到。仲有係鏝城禁區頂啲割草式地波下下攞到盡,就黎勁過kroos 個招。古仔係左邊推大位一招拉遠柱叫做食糊者,kdb 高佢半班左右啦。

迪布尼今季weak foot左腳入阿熱車波（兩球open goal)
右腳鳩斬9個助攻

佢鏝城有球入楔用左腳ban 球速都好撚快,角度又有。根本佢啲射術有前鋒級咁滯。

仲係猁咩.都去疤啦

佢招右路傳中真係好撚勁,下下割草式咁彎過近柱位中堅比入楔既人撞射,基本上只要輕輕掂到個波球速就會好快,基本上你唔係cap 下cap 下咁食哂個波既力招撞射真係好難救。

仲有右邊斬D罰球cls

牙路

咩事連清

Kdb 閱讀比賽能力完勝
射波傳波方式好獨特
感覺成個身好硬
但準到仆街
有佢成隊波有加乘

佢右路斬罰波好鍾意又係平飛式彎過近柱位擺係自己友面前頂,呢下又係好毒。一般球員斬波會擺頭頂/前上方,但係你個波斬得愈高就愈易比人預判解圍。